%@Auteur: François Meria\par
\textbf{Exemple :}
\[A=\frac{3}{5}\times\frac{4}{7}=\frac{3\times 4}{5\times 7}=\frac{12}{35}\]
\textsf{\textbf{Consigne générale :} calculer comme sur l'exemple, les nombres suivants en donnant le résultat sous la forme d'un nombre en écriture fractionnaire. La calculatrice est autorisée.}
\par\vspace{1mm}\par\begin{tabularx}{\textwidth}{XX}
$A=\dfrac{11}{25}\times \dfrac{3}{3}=$ \dotfill \vskip 0.3cm&
$B=\dfrac{3}{10}\times \dfrac{14}{10}=$ \dotfill \vskip 0.3cm\\
$C=\dfrac{13}{8}\times \dfrac{3}{17}=$ \dotfill \vskip 0.3cm&
$D=\dfrac{5}{21}\times \dfrac{21}{14}=$ \dotfill \vskip 0.3cm\\
$E=\dfrac{5}{2}\times \dfrac{22}{14}=$ \dotfill \vskip 0.3cm&
$F=\dfrac{18}{17}\times \dfrac{0}{21}=$ \dotfill \vskip 0.3cm\\
$G=\dfrac{23}{8}\times \dfrac{18}{11}=$ \dotfill \vskip 0.3cm&
$H=\dfrac{2}{7}\times \dfrac{3}{5}=$ \dotfill \vskip 0.3cm\\
$I=\dfrac{19}{1}\times \dfrac{12}{19}=$ \dotfill \vskip 0.3cm&
$J=\dfrac{7}{21}\times \dfrac{6}{20}=$ \dotfill \vskip 0.3cm\\
$K=\dfrac{11}{9}\times \dfrac{0}{17}=$ \dotfill \vskip 0.3cm&
$L=\dfrac{16}{24}\times \dfrac{14}{19}=$ \dotfill \vskip 0.3cm\\
\end{tabularx}